葵芳掛緊慶國慶旗

冇圖唔好意思

大約廿分鐘前經過葵廣外面，
有工程車掛緊國慶七十週年旗。
由葵芳邨 沿興芳路掛緊去新都會外面

見到D旗就眼火爆集思廣益

有冇手足有計可以處理一下
國慶變國難或者掛其他野上去

拎得出黎就準備比人燒啦

十月一是好日子
不過好多係樹隔離 隔離又係民居
要小心玩

拆落嚟燒啦

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

對準政權
十月一 國慶變國難

邊個負皮呀
支那仔定港共殺人犯呀